黨媒01將和理非比喻為廢青

內容無需睇，都係娥粉于X海既說教文

一樣有成年人面臨緊刑事檢控
講到好似成年人一味叫後生仔去死咁
垃圾黨媒

咪睇01

01係垃圾

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

紅底01

佢啲口吻似足狗隻 我愛大波妹👅 (會員#146642)

01 已經係垃圾
仲要係01 觀點

樓豬睇01都知咩料啦

又想玩分化

唔睇你邊有得笑

配合返五毛agenda 分化和勇

支那報紙真係好廢...

中出報咁算唔算煽動暴力

【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇